若啊Trump的票箱傾瀉下來，或者票已不再存在

即使佢反對，大家都笑鳩佢

若這一刻拜登嚴重癡呆，根本不需要競賽，永遠在台上發呆，餘生都應該會好悲哀

人總需要勇敢生存
我還是重新許願
四年後會彭斯當選

痴線

為何今日 特朗普領前 明天都可以 連輸數十票源

明年今日 別要再covid

美國人民死左也都可以 郵遞投拜登侵侵你可 再見

dark side 要搞死你 要搞死你 要搞死你
侵侵 永不捨棄 永不捨棄 抗爭到死

見到一車車入佢屋企